【爆煲危機】中國企業違約危機急擴散 《彭博》：高負債見真考驗

【爆煲危機】中國企業違約危機急擴散 《彭博》：高負債見真考驗

2016年中國為打壓金融市場風險而展開去槓桿計劃，影子銀行及資產管理行業作為企業撲水渠道均被打壓，融資更見困難，惟債務危機仍未過去。經歷武漢肺炎疫情後，中國再加大負債以支撐經濟，中國企業目前正面臨考驗，債券違約數量創下紀錄新高。《彭博》報道提及中國企業近10年累積龐大債務的原因與當中危機，以及中國處理這些問題方面的困難。

全文請參閱蘋果

海洋公園先比50億 過到骨再拎mpf 拎外匯儲備

借位

［Twitter］港版國安法殺到，外資勢必撤資！

放哂香港同港豬既血都唔會救到

上面個負債規模太大

真攬炒

年年都創新高就得

老實 爆哂又點 對支共真係冇乜影響

印銀紙 或者 撳個制cancel debt
攪掂

沽中資服 由其是高負債果啲

中資股

聽到悶，阿里巴巴倒閉，再同我講